得罪講句 樹大有枯枝

公司近排黎左個assistant ，今年樹大grad, 都完全無做過intern, anyway, 佢係連scan 野都可以唔識，send email可以無上款，無下款，無標題。
同期加送，
公司仲有另一個同team的樹大intern（某語言系）, 做野馬虎拿西唔在講，每次叫佢做的野佢只會交4成，佢已經係公司做左半年野，我叫佢幫手send email比街外人拎quotation，有埋past email references 比佢跟。 後尾隔左幾日，我奇怪點解咁耐都未見到佢出封email, 問返佢先知原來佢無cc我，而對方一早返左張quotation佢仲on99唔send比我
不突止，平時佢負責filing, 我有日發現好多suppose已經file左的文件的野唔見左，原來呀樹大intern竟然某日起無file到 是咪好笑？
連返工守時都做唔到。有日有野趕，叫佢聽日返9:00（平時佢返9:30）佢應承左話okay, 點知我9:40都未見佢，whatsapp問佢去左邊，佢話佢塞緊車 但係在我whatsapp佢之前，佢無同過住何一位同事交代聲 原來遲到40分鐘可以唔洗交代

同場另一位intern中大學生，做野妥貼，個人醒目，快而準。

樹大生，中大生，see? 根本無比較的餘地。

唔係以偏概全，公司已經有兩個人辦，見過鬼都怕黑#pain#l

Low paid for it

不怕神一般的對手.........
同呢兩位枯枝同team令你每日有驚喜
穫穫新鮮穫穫金

4大有乞衣

入唔到五大既工作能力多數都係有問題
中過幾次伏
公司出手低成日請埋啲垃圾，做啲垃圾出黎要我執手尾
真係早走早著

佢搞到咁點樣留到半年?

邊5大

因為佢係part time intern, 公司又無炒人文化，唯有等佢自然流失啦.....

公司出手都唔係低...亦都請過其他非5大但工作表現出色的人材。應該係樹大特別垃圾。

唔屌鳩佢？

屌過十萬次
勸又勸過
話又話過
真心重要的野千其唔好經佢手